\documentclass[twoside]{article}
\usepackage{carlosconfig}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%       TITLE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\title{\vspace{-40pt}\fontsize{18pt}{8pt}\selectfont\textbf{Circuitos RC}} 

\author{
MEFT: Teoria dos Circuitos e Fundamentos de Electrónica     \\ 
\small
\textsc{B. Malaca (78880), C. Garrido (78420), J. Oliveira (79144)}\\[2mm]
\small 2014/2015, 2º semestre (Grupo 26, 4ª feira)       \\
\vspace{-30pt}
}
\date{}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\graphicspath{ {./img/} }

\begin{document}

%\begin{adjustwidth}{-27pt}{-27pt}
\maketitle % Insert title
%\end{adjustwidth}

%\thispagestyle{fancy} % All pages have custom headers and footers

\input 1abstract

\begin{multicols}{2} % Two-column layout throughout the main article text

%\input 2intro

\input 3ex2

\input 4ex3

\input 5ex4
\end{multicols}

\input 6exp

\end{document}

